麻煩城大學生入一入嚟

死返出去啦 shitty狗
成班垃圾

讀城大得罪你?😓

好撚hurt呀😭😭😭
比你咁鬧咩自信心都冇哂
想4😭😭

Shitty仔

請正名shittyu

你因住，香港好多隱形城大校友，夜晚小心d

對唔住囉食左你條女

因住你班shitty狗夜晚吠我？

冇女 萬年A0

恒大人lm

恒大超唔超越三大我唔敢講
但就一定超越咗shitty先

so 囉
要喺豪宅區返學
我都唔知點解垃圾有得返豪宅區

吾城狙擊手

係呀 九龍塘啲乞衣都好高尚
有得喺豪宅區乞食

請正名shitty

豪宅區乞食好過窮L區乞食

咪又係死乞衣
阿Q Shitty仔

我有父幹
吹咩
我讀所謂嘅shitty都好過你讀mit

shitty仔好嬲好嬲？
你有冇父幹關我撚事 咪又係垃圾shitty出身
不過證明你有幾咁廢 父幹都剩係入到SU呢啲垃圾U

因咩事咁憎shitty

上面又話讀city乞食
咁有父幹咪唔乞食囉
事實證明讀city唔一定乞食
你又話city垃圾
係都搵d嘢攞嚟講

就算你讀hku
喺mit眼中都係乞食

吓 乞食係你本身嘅能力
你有父幹咪又係向你老豆乞食 係體面啲姐
同埋你個SU仔係咪唔知咩叫survivorship bias
定想吹到全SU都父幹撚
正如我一開始咁講 死返出去啦肉鳩酸嘅Shittyer

你理得我同邊個乞食
總之我生活富足咪得

我問我老豆乞食係我嘅本事
你有冇？

叻啦叻啦
真係越望越肉酸